知唔知會員 馬丁露乜鳩 英文名叫咩？

Aston

因為 Aston Martin

dog

點解

佢係狗

Martin Lumud Kull

Martin Lo mud IX

Martin on99

Martin Mud Road Ix

屌你喺我背後講我壞話

係 Ma Dino Macau

Horse fourth show squint Pigeon